文/社科畢業嘅你地,而家返緊咩工?

本身我地依啲乞食科已經難 仲遇上疫情
討論下

ptgf

見隔離有商科po
諗住都開個文社科po

好多都係搵mt 搵唔到做cs

巴打做到mt咁勁

人生勝利aco

其實除咗公營機構仲有咩出路

未必係bank 嘅

公營機構EO

警察

飲食業MT

做緊搵工師

NGO

咁又未去到咁癲
有啲同學酒店啊 免稅都好似有 beauty group咁

女兒...

依家返緊零售MT

好彩一搵就搵到 係外資做緊clerk

返PR，得一個offer局住accept

20fg 失業中

pr好唔好做

失業中...發覺網上好似愈黎愈少啱嘅工（？）有啲灰...完全唔知幾時先搵到工...

想知依啲mt係咪都係競爭好激烈
巴打三大?

乞緊食 唔係可以點

咁你都幾勁吖巴打 我諗都冇諗過mt 自己都說服唔到自己爭得贏

生意點

真fmcg mt定10幾k打雜mt

開頭入職悶，做耐左忙到嘔（同事講）

諗住長做?定試吓先

試吓先，做吓先

過夜幾錢

Same 返緊PR

文科有咩intern返

社科grad, 但物管工程部比左offer

前三四年社科畢業
真心乞食科，雖然我依家唔算要乞食

Fg失業

職賭

Big4

5毛？

物管聽講好西

好唔好做?唔熟依行

還好，好彩同事唔西，所以仲可以接受。

跑數狗